是誰發明了翻工

又要翻工
仲要係長假期之後

邊一個發明了返工 我要給佢米田共

米咩田共丫
我一野斬柒佢老祖宗十八代啦

支持樓主歸隱田園

返到我愈來愈窮

當年消除了奴隸制之後，就有返工既出現

宜家都咁，難以想像以前奴隷係點